[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3164)

1001

噢特追和啊啊啊

fast

快手比多粒

Fast

候格5:4未
尼日2:3未

我今日睇中三場都係 係馬後炮既 sor

睡超細波穩到

生性啦2&比

有冇西班牙手足

睡超中岸水手易到

尼日開大未

日職派完籌碼夜晚又收番晒

想要

又勁中

大

屌，買撚左大啊

你完全演繹出咩叫摟屌

禁完制去整野食 原來賠率變咗sd唔到.....

利日利亞快啲完

之後2場易買到
莫迪 串 西班牙 輕鬆4倍

......

8.5s 穩到

天意

咁咪好 不賭便是贏

莫迪串德國

波杜2:0

真 開始妹

西班牙半大全大

尼日刷3角

Sor大佬。但我認真既

波杜asw之力

7角/8角完 pls!

挪超大未

奧特10場波輸2場比我買中晒

西班牙冧莊ok?

奧特 我立即屌你老母

噢特屌你老母

華拉場波假到 7射5中4入

上屆好似德國贏

奧特受讓 又派錢

馬達加斯加刷3角

牛熊燈神專家

又贏2k

完左啦場波

奧特足球會又出嚟害手足

荒失失奇兵尼日利亞快刷角plz
-3c!!!

冇時間啦，刷呀上呀

馬達加斯加
候格
波杜

刷角未

係wor 1:0
屌好彩未買

冰c pla

Pls

7777777777

7c

半4全6啦
求你下冰

7ccc

7了

連c 唔該

莫達倫 維京 快入

呢場會唔會又0:0

7.5s點頂

同on9平一撚樣
見到個名就智想買
日本有696

冰住唔該

荒失失奇兵尼日利亞快刷角plz
-2c!!!

冇時間啦，繼續刷呀上呀

有冇人買莫迪盤

都出左線啦,刷乜尻

真但overall 696的確係幾正氣

1角冰15分鐘

7.5s力頂15分鐘

維京2.5s頂到

下一場 牙買加 睇下中唔中 廢事俾你地話馬後砲。

馬達加斯加

莫迪又出黎撚手足？

唔識u21 d人
邊隊勁d其實
有冇幼幼專家賭神分析下

西班牙100%

8.5最後跳船機會

88888888888888888

波杜奧特比多球

8ccccccccccccccc

西班牙啦

Fake c?

8c

8.5s都jump埋

8888

Diu real

nigga杯角大真派錢

想支持萬夫，有冇人同路

8.5-1

咪撚爆啦屌

比1粒入波

荒失失奇兵尼日利亞快刷角plz
-1c

俾多角我plz!

7.5s jump
8.5s ready jump

有無人有ASW 青爐

屌你 刷乜鳩

Nigga刷角咁撚勁既

馬達加斯加-1角
波杜奧特-1

派你老未

大左啦咩,8.5S力頂

作客買奧特，橫濱水手果D真係要驗，不過全晚最有趣，諾高平主場輸波，北毆三國真係假波當道球會當出糧

屌你馬達贏仲刷咩

候格14

莫達入多兩粒ok?

死nigga 刷多粒c 爽撚手

莫迪 主場未輸過 6場主入18粒失2 半一高水 會唔會伏

點頂呀 10分鐘

奧特一係面子球 波杜一係入多粒炒佢

想all

客隊換左個好刷得

力架no goal 2x1

往績都係讓半球 一樣大炒

比多c plx -1

馬達加斯加-1角
波杜奧特-1球

頂到既

信念

不能忘記上次盃賽對甲組比人炒4球

25b 快手落底刷多隻

刷鬼到咩

就斷腳

8.5s

維京畀多粒

莫倫達入啦

主龍作客蟲 同埋盃賽....

挪超買中哂 輸場垃圾on9平 屌你老母

頂多10分鐘就搞店

屌nigga又細波

9

1:45 結算喇...買萬夫定白仔？

救完角未

比多隻啦屌你老母 1.65

下咁撚早？認真咩

nigga刷角呀

挪 u21 要145 前買

開8c真係殺哂

尼日刷1角
波杜-1球

8c完啦

莫達 維京 入一球屌你老母

8C完PLZ

9c未

8C完場大家開心

尼日絕殺入波

天狼星+1 cashed

頭十抽三派1000

嘩屌 apps好飲冇公佈既
依家買了咁

無啦

我

lm

Me

波杜gooooooal 30

3-0asw

尼日比多角

好想睇住ASW黎買
有無巴打比到青爐黎

維京絕殺未

145結算快買波

Gchi
荒失失奇兵尼日利亞快刷角plz
-1c!!!

買白仔？

No goal同角細練心

Lm

角球雨

莫達倫頂住2.5s呀

非洲盃會唔會唔補時

推post bot

莫達倫開大未 唔入踢咩撚野

莫迪？

大比數領先會

莫達倫入佢老母啦

Asw真係cls

1:45結算

莫迪 鐵達尼號起錨

刷1角

半4全8

尼日唔入一粒7月要戒了

尼日利亞1角

快撚D入波呀 狂刷角呀！

上盤 上船出發 結算了

馬達加斯加封咗盤？

刷多隻角

買左小白

馬會？不了

刷角阿黑鳩

8c ft nigga杯終於開細

跟asw對家 好過自己諗

8c ft plz

下盤日

無啦啦給算

終於角細

1:45結算 又派唔切

Ok

屌好彩有手足提1:45結算
All in左 sob等收錢

角細啊 幾耐冇見

馬會真係幾on9 結算d時間 衰撚過人

比多1角阿屌你老母

訓得 聽日跑馬仔

幾時開反？

仲要追數

8.5s 心臟病發 好在

三點

feel 到早封個兩場波會開上盤

莫達倫jump

3點前開返？

+3

頭1抽1 只抽Peter_Lynch

馬會輸唔撚起

立即完場得唔得

8.5s cashed

絕殺呀

2&比斷腳詛咒區

屌。結乜撚算 想買2場主盤啊

9.5s穩

角阿

幾時會開番

8.5 cashed

角大jump

8.5s手足收錢 nigga杯唔派錢了

聽日追潘狗win上樓了

真係開8.5s

8.5b

莫迪個陣無問題

馬會真準

狗會真心on9
呢個鐘數玩系統升級一個鐘
3點先可以再買

7.5s慘死

兩注角細

btw 2場上盤既話 派100比岩岩提結算位手足先
如全下盤 希望佢比番我

7.5慘死呀

8.5大

8.5s 9.5s cashed

維京細波咁都頂到

又收錢屌

8.5s中

屌 去左煮面冇留意 2場主開撚硬

我1屌你老母 尼日尼亞2.5/3b 又針 好撚on9

結算到幾點

我都係 大注左9.5s

西班牙，瞓覺了

諗住買莫迪 屌

非洲盃初盤2/2.5s串埋居然收得返半格

維京1-1 ft

幾日冇見 終於登到場

屌7.5s
2.5大
2注死撚晒
力架波輸$600

狗會發生咩事
陣間幾場全部唔比買

3

152 173 187 中

留tg收錢

黑鬼真係無乜腦

莫達倫主win jumped

Diu宜家結算

2場細 串埋有冇2水

屌 唔知佢更新系統

力假盃屌你老母

莫迪同U21半大
買唔到希望唔中

可能好事
買左上盤驚撚9

本身75分鐘果時想買7.5s 跟住無啦啦有角買左8.5 好彩買唔切7.5

無
1.6左右 收得返個本已經好開心

頂撚實
另外一場nigga盃 一入2/2.5s 一分鐘即入
頂撚到我

無啦啦維護 買唔到白蘭恩

好在買到莫迪
萬夫莫敵

好老實既 你145冇波 唔知你結算嚟做咩
屌你老母
想買多陣尾盤買莫迪嗰場又買唔到
馬想隔夜買條過關又買唔到
你獨市抽重稅都算啦 仲成日搞埋d濕鳩結算唔比人睇尾盤買波

屌你老母香港政府屌你老母中國香港賽馬會

睇賠率 加埋近幾場 法國大波

信埋莫迪

屌 2日前西班牙個場？

西班牙u21 sure win

馬會你係咪比asw對家劏到破產

我屌.........買唔到波............
仆街U21決賽都唔比人買, ON9

真 5:30到8點有個空檔時間佢又唔死去搞

打錯 今晚西班牙先岩

幾點維護完？

正一狗會

買唔切我德

有盤個兩場 提早封唔撚比人買
無盤個兩場 就走去開即場 維護到3點
開嚟把撚

想買u21,會唔會開波前入得番

麻煩都要搞咁 一係咪玩 總之馬會？不了

1點9冇波賭 點捱

真係好撚on9

莫迪半大比我追返個本 ok?

呢兩日馬會輸撚到仆街 而家發脾氣

買唔到莫迪

但點解你淨係買盤 咁多野買
我通常都唔買盤

係好撚on9

萬夫莫迪

Sob屌打

淨係識買盤角球大細個啲唔熟

買大細成日都奶野

呢間乜垃圾博彩公司，聽朝明明大把空檔，u21決賽黎，一係兩點先，玩埋今季，呢間野下季會至少八百萬投注

一陣三點力架盃角大定細？

講到明3點
弱智狗會

買2場，2場都00

聽日得兩場睡超一場挪超

半大針

30Jun19
AIK蘇納 盤 ✅
華拉倫加 盤 ✅
尼日利亞 9.5s ✅

支持下

Prob

莫迪100000%

香港得狗會一間可以賭波真係悲哀
成撚日結算結算, 結你老味咩
2019年都仲咁鬼落後

Sob?

莫迪比人屌打 屌 回飛回到平半 又jump

之前教莫迪

非洲盃仲問買大定細
寧願唔買 都唔買大

反水？

莫迪丫傻尻

ching sick ball

唔知有無機買到3點果場 希望遲開場早少少維護完

結算唔緊要
但可唔可以搵啲無波賭無馬跑嘅時間
成撚日呢啲時間
印象中試過星期日 00:00後就封晒盤 提早結算

莫迪又要針...

Le個力假盃 係得細波信得過
開到大而你又買左 咁抵輸

頂到掛

回飛真係好邪 比人屌打到

佢唔派我點買兩點個場 仲要維護

Sob jumped

有冇link

莫迪即場咁快就平半 睇黎客坐和望贏

我住歐洲
除咗bet365
有冇其他莊推薦？

我想有得篤手指賭
最好一日有廿萬

求推介

今場莫迪贏半格

本身回到半球高水ma

莫迪未撚驚過

莫迪順番 禁屌

上盤24

從半一 到半球 到平半 d水位...

Sob仲唔入 jumped

金次仆街鳥

U21大波高水 一場過踢穩陣波？

幾點更新完

莫迪撚手足啦又

正氣少少啦莫迪

貌似無記錯 如果狗會死唔轉平半 通常都係食半格

最好啦 咪撚又0:0就得

買左下盤

Pen

莫敵全格我扮狗叫

唔洗扮。你不嬲係

汪

35分鐘 莫迪會入

u21有冇心水

中

贏 輸 贏 輸 下場咪輸
傻鳩都識買啦

無啦啦結咩撚算呀馬會

我未買波呀

上盤又jump
忍唔到笑 自己

6sor goal！！！

0:0 goal

prob

屌打唔入jump

幾點先完呀 好想買波

可唔可以唔針

花式戒賭

Asw莫迪 德u21

莫敵半場前1:0

莫迪 半主

針定

屌asw

出水未牙普

莫敵10秒後入波

似哂小勝一粒

買唔到波？

萬夫個2.5大係咪已死？

呢啲咩波黎架

唔識睇字？

白蘭氏唔該頂住

莫迪下半場2:0

Asw又中

Cls

spain goal

西班牙正氣到

唔怪得計算

Asw勁到

睇怕莫迪都jump
ASW

有無u21 link

咁容易就入球

西u21堅勁

Asw power

u21唔好開大呀屌

終於下載到bet365 個app

巴拿馬 定牙買加？

屌你老母 3點開波仲封住個盤

維護呀師父

屌 埃及1.56>1.42 正仆街

佢自己話維護到3點wo清

西班牙咁撚勁

egypt 8.5b?

終於有一場係㩒屌入波

德國應該追和到

岩岩幾場仲未派cls

乾果1

莫迪快入

求u21 link?

點下載？

已經01...

Link?

無link睇u21嘅屌

u21好鍾意臨尾反cup

2c

U21 d link死哂

Uefa官網

求

有預感埃及呢場爆角

33333333333333333333

10.5s 入手

莫迪

想入黑豹first goal

準備練心

無事既

仲未派12點

點買啊

u21 link

一定

乾果3/3.5s已入

加持11.5s

唔。該大佬 羊多啲

加持1.82已入

莫迪12m

莫迪12碼

有一刻以為你報假

有我有你 利申10.5s

Miss

屌你老母莫迪12m missed

Molde 12 Missed

miss

飛機 笑 下盤又搞掂

12m真係好難入

屌咩莫迪

輸埋 唉

客goal埋針得

笑 唔入比人入

炸

依個劇本咁熟口面嘅

asw...

莫迪cup到我即刻打飛機

12碼唔入比人入

想買剛果無入球點好

12m 唔入對面入 對家唔入依家邊家入好

Asw 莫迪又中埋

屌 勁到

仆街無炸

勁撚到 又中

我琴日咪同佢同哂路 輸到甩褲

黑豹仲有下盤買

黑鬼立即停角停入波

德追和未

莫迪果然係撚狗

黑豹想買大波

4444

停角呀屌你老母

試試烏干達fg

all in 左莫迪
可以點佈署

莫迪20分鐘追兩粒試下

咪撚再刷屌你屎忽

等死

ifc排隊

下盤

德 連c又唔入波

allin曬 估唔到咁撚西

半一上盤

5c

黑豹下盤

5555

撚狗

角大 角細黨已完

球王沙拿有無出

Wakanda入波好嗎

認真問 點解德國廢到咁 可以入到決賽

有無諗過其他仲廢

因為其他仲廢

識d野

0:2

剛果

剛果咪再入 買左入球細24

3/3.5s 頂撚實

Yes

攻唔入都算啦 踢到好似自己領先咁？後場係咁回傳 去到禁區再將個波踢番出黎

西班牙又係度妹 第一個球都真係有運先入到
1:0了 2.5大 慘死 無d體育精神

剛果最後一場反底

又要練心 屌佢老母

埃及goallllllllllllllllllllllllllllllllllll

1:0

Dllm 1:0

埃及1:0

一射就入

沙拿goal

角大100%了

果然係球王

一個攻勢搞掂 勁到

真係屌出聲 而家先35分鐘

wakanda 出名玩追和

同你一齊練

老味 我2.5/3 含撚都無味

有冇ask條tg link 想向馬會收錢

U21 大波24

唉 莫迪 成隊無性

仲要入左2注3/3.5s 同3.5/4s

上2場一粒都無 出硬局 又黎撚我地

真係好撚勁，連推咁多口唔中

2.5/3 玩命中

試試佢

撚屌莫迪又準備miss 12m

幫你嗌 頂到大佬派我OK?

練心

莫迪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!11

一齊嗌

Cup埋佢

莫迪cup佢老母

和波有撚用咩

6cccccccccccccccc

莫迪cup 即刻打j

全能既上帝可唔可以俾多球12m莫迪

乾果細波頂實

跟

一齊打 快cup

莫迪快cup

烏干再刷c 輸到7:0

wakanda似會追和

客2

im

角細準備爆 半6

禁射咁多腳 要入早就入左

好

角大又cashed

乾果咪撚再入

仆街 轉行買角細係比狗買練心練到

沙拿20

2:0...

埃及又goal

咪再刷啦就

埃及2:0

沙拿戴帽

莫迪試下絕殺?

秒針

9.5點頂 屌哂成隊烏干

莫迪絕殺 快

cup佢

莫迪12.5s 震緊

Egypt 1.5b cashed

點會cup到 唔好唔記得你地買既係半一上盤

唔係條撚樣miss12m已經gel得頭

東道主洗唔洗咁絕呀

果條友斷腳未

針

13c?

13

痴撚線 最後一分鐘

有咩心水

點解
馬會唔比用轉帳服務

屌傻西莫迪

今日d黑鬼盃奇怪到爆

渣打 東亞

2.5/3s 已針

前幾日d0:0 1:0咁買就肥

屌 我明明想用pps
佢都唔比我禁出黎

慘
埃及又半大

頂緊3/3.5

你老味, 2場半大
唔比人買
狗會同撚樣政府一模一樣有得揮

剛果太勁定津巴太廢

係因為樓上條巨額過關飛

點頂？等下買個大啦

感覺沙拿會大爆發

45分鐘好快過
會無事

剛果串wakanda ng
中左抽1 派300

頭十咋 過左唔好留

西班牙 德國 真係世界級妹波 唉 放棄大波
兩隊空難 plz

罐頭巴

客咪再刷

夜晚真係好少人

係 派錢都無人lm

me

佢無留名呀今次
仲有3個位好似

有冇巴打有睇開now?
我啱啱裝，發覺睇bein sports 直播有30秒delay
想問係正常定係要叫人上嚟整

Lm t25巴 琴日派左我今日幫你
頂住呀呀呀

呢幾日好忙 都錯過哂派錢

津會入

中左先啦

我了

0:3之後會有面子球
80幾分鐘會變1:3

食左c

又有番

埃及3rd goal得唔得

得英超同歐聯係近乎實時
其他有delay正常

西班牙一攻就入

未呀
Wakanda都無入過波點會中到
中風就有
我岩岩先咋嗎

屌你客隊輸兩粒仲刷

屌你買角大就開細 買細就開大

剛果頂住細得唔得

唔該晒巴打 因爲第一次裝 唔太清楚
祝贏

Asw加持

西波黎 殺我半大

黑鬼盃咁多場依黎 平注角大 應該會贏錢的

其實烏干達幾勁

9c

玩完9角

屌你烏干達輸咪刷啦

剛果細波頂住

全部兩粒咪算囉

細波串角細 睇黎要抖抖

9.5b 先收
津下入有未

屌你 一樣

屌 剛果12m

細波針

訓教算 又針10k

Miss啦好嗎

Holy shit

好難射

最大注個注係3/3.5

屌你老母

細波jump

屌0:3

想戒了

剛果真係撚死我

入咁撚多把撚咩 on9

jump

屌你老母剛果

我立即屌到你老母生野

3/3.5s終極練心

All in no goal算

剛果又入咁多做咩

津巴布韋都係 比人入3粒 屌你老母 22個人無人個係無辜

一樣屌

應該收錢啦，無4球咁癲

剛果入咁多想點 逼害入球細

要左咩...?

刷多3角ok?

30隻ok?

又輸幾千，想死

岩岩一望
好彩馬會1點9唔俾買莫迪

所以......

差2c 屌

仆街有成20分鐘點頂

9.5s jump

德2；1

停哂手唔刷角

世界波

2.5b 大到 喊出黎 好感動

個柒頭懶醒加多頭

刷多3角

乾果立即完場

10c

假

而家就期望剛果唔好入 唔係聽朝就要入錢

又fake

Cls

0:4

40

Goooooal 0:4

Jump

我屌你老母臭閪

Jump曬all all jump

屌你咩剛果 入咁多做乜7
爆我細波

細波手足全滅

原來結算係要殺手足

埃及入未

垃圾 出局就出局啦

狂刷角呀！

最佳第三名好似有得出線

我都係收皮算

on99亂追角大

１０ｃ！！！！！！！！！！

10ccccc

屌10.5s gg

刷多兩角

比多2c快

屌烏干達又刷

埃及未失過波

剛果班畜生快撚啲去死

會唔會有面子球 1:4

夠膽11c

佢哋要爭最佳小組第3(好似係)

要多2c

踢到今場咁就晨早出左線

補5 實有

黑鬼快撚d去死

補5痴撚線

10.5最後可唔可以生存到呢

10c頂到

頂到10c

生存成功

屌佢老母閪買nigger盃未撚中過

有無人可以派我

屌。 －１ｃ

輸到變乞衣

永遠無驚喜既nigger盃

唔刷角

買無第二球 埃及射爆左 買烏禁屌 最後30分鍾0射門 屌佢老母on99

靠巴拿馬番身

重心 牙你老母中風賠率

提提大家0530
單1.95 雙1.75

真 重轟落上盤

巴拿馬半客

假波黎 主龍門甩2次手入2球

點解會買左呢d閪波 輸撚哂d錢

巴拿馬？

雙?

大家訓哂?

未

訓醒買牙買加

我買半大
用profit搏下

巴拿馬

牙入未

未開波

半細收息穩穩的

0-0 1-1完ok？

準備半大

巴拿馬入未

0-0 啦屌

Fake goallll

頂住呀！

屌2千輸到得翻2百，望住天狼星個客勝冇買到。。。

Same

細波gel
主fg 1:0 all jumppppp

牙買加絕殺未

12M？

咁樣都俾penalty
笑左

牙1-0

牙買加

好似主場

頂撚住 想全收3注
一屌就入

牙1-0
Goal!!!!

fat fat

冇同我Luke 同路 就輕鬆收錢

6.5b go go go
-2c

睇排名買 輕鬆

-1c gogogo

7c 收

1:0 cashed

馬會美國佬角球個盤好似開深左

今朝買個時仲係8.5

細波收錢

訓醒未

好又似係 不過同尋日場埃及好似

屌柒左 睇緊斬木佬 以為睇緊美國以為佢開撚到10.5咁癲

想買美國下盤係咪傻左？

想買上盤係咪傻左唔轉盤買唔落手

下盤又名有骨魚腩

一準備出去
就落雨

手足下午冇波賭
就出去

今日唔賭了

八點delay到八點七

上定下

下

美國睇個樣似嬴波輸盤

救得一個得一個
下盤
3/3.5小

客+2

連贏位置Q阿

美國佬搞體育真係唔識守時為何物

Im

開淺過出面？

1c

半場0:2 放心

起身 輸剩150買咩好

即場美國盤降得快到
開波20分鐘降到-1.5

美國係咪下半場先上力

咁快1-0下盤開始震

3.25得1.65

開左紀錄可以買大了

No c

即場-1.5
睇落美國會起碼有兩球

買左$1300 輸左$1250 戒賭了 88

on9 平

屌佢老母 狗會派錢可唔可以快少少 牙買加場波仲未撚派

琴晚好多手足jump曬

半場入多球，下盤就收皮

3/3.5s

點入

又益晒政府

比角未呀屌

侵侵射球

快撚D刷角呀

等下半場啦
半場應該1球完

我睇2-0

同路

感受到反勝的味道

美國入球數: 3球or more 好快升到兩倍
兩球@ 2.75

美國雷獸射球

下盤?

爆角

庫拉索快啲半和

殺上盤定下盤呢

客隊禁屌咁痴線

新手第一次買波，想買下，買左5注+2係咪姐係10:0走水，11:0輸

認真問

係

Ok Thanks

11:0話我知補飛

第一次賭？同online game一樣係stack上去架

原來係客刷 唔係老美刷

咁我買多16注+2先

籃球咩 讓分盤-40

你乜撚籃球初盤讓40

而家等降盤應該要去到6x mins先有
迷思緊美佬入唔唔到3球

未撚見過喎12m

美假個盤勁似琴日洛杉磯淫河

泰超, 非洲國女籃, 澳女籃, ncaa都有
琴日法國u19 vs 中國u19 ;初讓38.5 好似

垃圾波

wnba 初盤好撚惡賭
d人唔交貨就真係一d貨都唔交

劇本：4球 客2 主34

美國應該卡2球了

唔好咁

初盤30.5 尾盤先係38.5

斬木佬10.5s

Boom

客隊正仆街

訓左 冇買
唔係實訓身

誇張讓分通常係實盤

屌你訓醒 莫迪 1:1ft dllm

仲有2分鐘開似震

差我200幾時還？

2000咩唔係

USA入多兩粒

6-0 la

3:0夠

美國比人禁屌到呢

一打好唔好

客ng

俾你燈死 仆街

客隊都輸波啦。仲守

入多粒 客就散

即場-0.5/1 (1:0) 追多個

半6角全_

7角完場 好嗎？

美職11點主盤?

美國佬唔刷 定d

硬係覺得away入一粒，又12m。。。
呢幾日見唔小

半6全6

最後一場 讓主。琴晚連中3場 已經一早講 廢事俾你地話我馬後炮
庫拉索+2就睇結果

屌鳩你

買左角大既 可以gel定頭落馬會等收錢喇 馬會都開左門
真葡萄

半1:0 6c Ft 1:0 6c

8.5 大足水入

美國下盤gel撚到

想夾角 10個就fit

3.5細穩如狗

手持美國上盤飛想出讓

老美被禁屌

半6 全9

+2

反手gel都無用

半6全6 屌

彭丹 好撚大波

好想要角大足水

唔會掛 角大班巴打喺馬會排隊等收錢喎

客ng 7.4

美國可以走？

散洲盃出名刷角點會買細

角細巴打可以準備插隊

美洲

美帝

1-1

同墨西哥一樣

？？？

排緊啦 角大走哂 等拎錢

Ching咪玩

迪拜係唔係真係特別多有錢人？

唔洗找

叫保安

杜拜
btw 牙買加 u21大波中晒

美國有冇攻過

80min補多個1-1波強

真係整個半6全6 早知唔貪心夾角

輕鬆角細

賤過狗

想要7.5s

頂住下盤

要頂既人無資格贏

下半開左波未 乜都無

唔刷c點追和

..... 咁都晏
想訓訓唔番

7.5追唔追